tszying_cg and tszfung27

佢哋2個好似分左手 有無人知發生咩事
之前見仲好似幾sweet

又邊撚個?

Ig signer

Sor 打錯係ig signer

你打完都係錯

好似比帽